終於下定決心刪哂同前度既合照 原來已經同佢分左手五個月

我真係好掛住佢
每日如是
唔知你睇唔睇到呢
bb我愛你.

屌你 又del又掛住點撚樣呀

你唔追返佢

我都唔想架

係佢講分手
分完有whatsapp過佢兩次
但佢都無覆過。

分得你一次就會有第二次第三次
好自為之

以為del 完會唔掛住佢
少年 你太年輕了

舊訊息應該刪走 再沒留憑證

同一間u 行到邊度都係有佢既回憶

我都終於del了 經過3年

早幾日del哂

唔好再浪費電話d位啦

好長情啊
其實見到佢仲係自己一個
有時都仲想去搵返佢

唉

其實唔一定要del嘅，都係美好回憶黎

身同感受

唔想del，周不時攞返出黎睇

試下追返佢
如果依個世界冇分手依樣野幾好

但係時不時拎返出黎睇 又會放唔低佢

當你搵到新一個嘅時候，你就會放低佢架喇
過來人

半年 還不捨得刪除
但是她早就刪除了 和另一個人在一起很久了

樓主你能夠決心刪哂所有同前度嘅合照已經好勇敢架啦，唔好比太大壓力自己，慢慢黎啦。我好明白處處都有同佢嘅回憶真係好痛苦，好似不停提醒自己未放底佢咁。放底一個人係好唔容易，加油啊，樓主！

好努力忘記緊 好努力搵緊新既對象
但都仲係會諗起佢

多謝你啊 我會努力